\begin{song}[remember-chords]{title={Pravljica O Mavričnih Ljudeh}, band={Šank Rock}}

\begin{kitica}
C Em \\
Pravljica o mavriĉnih ljudeh, \\
Fmaj7 C Em F G \\
dar teme, žalost mrtvih je greh, \\
C Em \\
Pravljica za mavriĉne ljudi, \\
Fmaj7 C Em F G \\
nemi krik, kot odmev nemoĉi, \\
Am G F C G \\
v srcu poraz, v senci obraz preteklosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
REFREN \\
D Hm F#m A \\
Odprta kot knjiga njihova je pot, \\
G D G D G E A \\
živi zid iz viharnih zablod. \\
D Hm F#m A \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi, \\
G D G D G E A \\
ognja žar pod pepelom še tli, \\
Hm A G \\
mavrica spet ga rodi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pravljica o mavriĉnih ljudeh, \\
dih noči, v ogledalu posmeh, \\
Pravljica za mavriĉne ljudi, \\
kot spomin, ki poĉasi bledi, \\
v srcu poraz, v senci obraz preteklosti. \\
REFREN \\
Hm A G A Hm7
\end{kitica}

\end{song}
